Advent of Cyber 3 - Day 8 {Special by John Hammond - Santa's Bag of Toys}

{{The task walks you through this one!}}



///////Answers///////
Question 1: What operating system is Santa's laptop running ("OS Name")?
Answer: Microsoft Windows 11 Pro

Question 2: What was the password set for the new "backdoor" account?
Answer: grinchstolechristmas

Question 3: ......Before it is copied to the Desktop, what is the full path of the original file? 
Answer: C:\Users\santa\AppData\Local\Microsoft\Windows\UsrClass.dat

Question 4: ......What is the name of this LOLbin?
Answer: certutil.exe

Question 5: ......What specific folder name clues us in that this might be publicly accessible software hosted on a code-sharing platform?
Answer: .github

Question 6: ......What is the name of the file in this folder?
Answer: bag_of_toys.zip

Question 7: What is the name of the user that owns the SantaRat repository?
Answer: Grinchiest

Question 8: What is the name of the executable that installed a unique utility the actor used to collect the bag of toys?
Answer: uharc-cmd-install.exe

Question 9: What are the contents of these "malicious" files (coal, mold, and all the others)?
Answer: Grinchmas

Question 10: What is the password to the original bag_of_toys.uha archive?
Answer: TheGrinchiestGrinchmasOfAll

Question 11: How many original files were present in Santa's Bag of Toys?
Answer: 228
